強制用安心出行？ 跟本係支共全民監控

係Google Play Store 搵唔到《安心出行》只搵到"LeaveHomeSafe"，對於政府咁唔愛國，覺得好唔開心。

不過政府好關心市民，睇下要求既permissions.

This app has access to:
📷Device & app history
retrieve running apps (睇下你行緊乜嘢app)
📷Photos/Media/Files
read the contents of your USB storage (睇下你電話有乜嘢檔案)
modify or delete the contents of your USB storage (幫你delete 不良檔案）
📷Storage
read the contents of your USB storage
modify or delete the contents of your USB storage
📷Camera
take pictures and videos （幫你影相，要影QR code 嘛）
📷Wi-Fi connection information
view Wi-Fi connections （唔止想要知你有無駁Internet, 重想知你駁住乜嘢Wifi）
Other
receive data from Internet
view network connections （當然想知你用緊345G 定Wifi 定有無用緊VPN)
allow Wi-Fi Multicast reception (政府重識得親切地發multicast packet, 智慧燈柱？）
full network access
run at startup （boot 機就啟動，驚你唔記得開）
control vibration
prevent device from sleeping
Google Play license check

轉貼之前個post

推

推，恐懼撚快啲down

如果有問題 apple唔會俾上架

天真

陰謀論

佢拎撚曬你啲權限 已經有曬你啲料

你繼續幻想啦

證明全世界最了解支共本性嘅人，一定係香港人

係呀係呀
如果你有問題老母都唔會俾你出世

恐懼撚呢？？？

係 apple 良心企業嚟

新疆式監控

裝唔裝都無撚用 支那要你資料時 電訊商只會乖乖送上

要準備nokia了

推！

廢老唔識用電話嫁